[年經]當年發生911時你係邊？做緊咩？

七姊妹

皆大歡喜

全家人食完飯睇緊百萬富翁

岩岩睇完皆大歡喜 就黎訓教

當時小學雞 應該訓緊教
幾年後先知有呢件事

真情

係諗點解唔撞埋另一棟......結果

未出世

鄭裕玲

一筆勾銷

讀夜校放學冇耐

行完山返屋企，等咗一陣第二架飛機就撞埋過去，完全唔相信自己睇緊嘅係事實

retake 會考

上dr jim時代高登

添達討論區睇腳photo

讀緊中二
喺屋企食緊飯

Did did姐

newsgroup全程文字直播

百萬富翁？

睇緊有線直播

小一訓緊覺，好記得撞之前果幾日係明珠台睇個節目係咁吹奏呢2棟野

好似訓左 返緊小學

換衫返學

《百萬富翁》 -> 中斷 -> 馮兆寧報突發新聞

Btw, 睇TVB既連登仔都出現孟德拉現象

睇緊電視

在家睇緊亞視

對

睇睇下變左拉

先前既一節新聞提要都有講

但係以為意外黎.

果陣細細個，
好記得係凌晨，
因為本身得緊夠鐘睇午夜凶鈴，
點知冇得睇但果陣唔知發生緊咩事

食緊飯 當初以播緊戲
點知堅嘅

一樣

睇緊cctvb
播緊911單野

當年應該係老周極速live左

無線就後尾係七姊妹播到一半左右果時先live

印像中當年十二點幾先播埋下半集

但係第晚再播番果集

嗰時坐喺張櫈度睇新聞，我記得亞視馮兆寧好似喺第二架飛機撞第二棟嘅時候講：「似乎發生爆炸！」（個鏡頭睇落似第一棟爆炸，但其實係第二棟被第二部機撞）

YouTube 好似搵唔到香港當時兩間電視台嘅直播 footage

打cs / aoc 唔記得

切緊生日蛋糕

用電話線上緊yahoo

慶祝生日

嗰陣睇住新聞 因為老豆嗰陣岩岩喺世貿出嚟 就撞機了 同我地報平安
嗰陣四歲

果陣仲係小學雞，以為睇緊電影

一筆out銷

踢緊波

7姊妹

味出世, 連登d人咁老ga?

諗緊出面架飛機做乜向住自己飛

讀緊大學，同老豆係應睇新聞……不停講今次仆街

個時係芝加哥番學上朝早第一堂
紐約同其他地方撞完
成個芝加哥都收到風話會撞全美最高嘅sears tower
因為學校係downtown
即刻趕哂我地返宿舍唔畀出去
後尾有消息係想撞芝加哥

又皆大歡喜
係見人講定冇記性到咁?

X2 以為拍戲
因為突然轉去個個畫面
個陣其中一棟已經出緊煙 無耐之後
就見到另一架撞去另一棟

望住個電視仲傻下傻下唔知發生咩事

O係亞媽間房睇緊電視, 見到特別新聞報導

睇緊皆大歡喜

經過個廳
望左一眼電視, 以為做緊戲
行返轉頭睇真D, 係新聞

未試過睇新聞會咁驚訝, 呆撚左咁睇

有線新聞
以為係電影台
跟住live睇住第二架由老遠飛埋黎撞埋去
外國主播"oh my god oh my god"
我就O咀無反應...呆咗...

瑋筆out 消
個時太細個冇咩感覺

自膠

完全無諗過美帝咁強嘅國家會發生恐怖襲擊

當年自己一個去bar & restaurant食飯，電視靜音播外國新聞台，畫面氣氛好緊張，又成日重播撞機段片，我心諗呢套乜戲，好似幾好睇，e家d特技真係真嘅一樣，臨走仲問個侍應套戲叫乜名，佢話係真我都以為佢講笑。

係房玩電腦 突然比老母叫出黎睇電視

裝緊有線好似直播911

係飛機上面

啱啱起身，番學前開電視睇吓，
見到世貿著火，開頭以為係火燭，
燒得咁勁
跟住聽聽吓話有飛機撞埋去，
之後就出門番學

個陣咁岩姑姐走左，係醫院睇電視 小二定小三

屋企玩緊PS1

睇緊cctvb

係間小學上緊補習班。之後老母o黎接我同我講

打緊機又開住無線
突然間見到畫面影住美式高樓大厦噴哂煙

心諗明明係翡翠台點解會播明珠930 嘅die hard

後尾先知係新聞
嚇到唔識反應

之後果年畢業變失業
等多年再遇埋sars

and the rest is history

打緊機, 個frd用msn定icq話我知，之後睇tvb直播…

小四
睇緊電視

訓喺地下睇電視，電緊車仔，之後，嘩

嗰時啲人如果手上有貨會點 我記得嗰時係夜晚，第二日股市跌咗幾多點有無人知？

無記錯係先跌後升

打緊邊爐

好細過 淨係記得呆撚左

差d走唔返出黎

當時同屋企人睇電視

睇書

全家呆左係度睇直播

無啦啦cut左我個dodo姐

睇緊電視

第二日返學校同班同學恥笑，俾教歷史個阿sir屌，睇嚟阿sir嗰日蝕左好多

睇緊無線一筆勾銷, 見到特別新聞報導之後
入房開電視睇住亞視做live
睇住第2架機撞埋去

睇睇下七姊妹突然有特別新聞報告

陪老豆慶祝生日。 今日都要

睇緊亞視

我都係，第二次咁驚訝就係菲律賓單嘢

果陣四歲⋯淨係記得老母一味話仆街啦仆街啦

沖完涼無耐，行出廳睇電視，
見到d飛機撞大樓
講咗句"咩戲名？咁逼真嘅？"

剩係記得細個坐係地下望住個牛龜電視播2棟野冇左個刻 嚇到mua大個口 個時得4歲

係屋企睇緊電視直播

我都係坐係地下睇
好似去到凌晨都仲播緊，最後頂唔順訓左

嗰時七歲, 做完功課開電視, 冇耐就全家坐定live咗件事, 呆曬.

玩緊cs1.6
一出廳見到電視以為咩大片出預告

菲律賓單野我只係特別關心, 因為係香港人
但係自從911之後, 越黎越多恐襲, 已經冇咁大反應
反而係SARS嗰陣睇住D醫生護士企喺醫院走廊望出黎/打電話嗰D畫面好震憾

食緊晚飯睇電視

係房間玩緊電腦 出廳睇電視見到突發新聞覺得冇咩事

你訓足幾年？

屋企好似睇亞視,所以個畫面好快出現,仲以為做戲,直到第二架機飛左入去...

果時係親戚屋企
老豆同姨丈佢地打麻雀
老豆：「嘩～成架飛機撞埋棟大廈到 」
姨丈：「邊有可能呀，一睇就知拍戲啦 」

好似派緊膠比某會員

返緊幼稚園，之後記得自己嗰陣剪咗好多剪報關於911

返緊大學宿舍
阿哥打我手機話有架飛機撞咩大廈

小學雞做緊功課，阿媽叫我出去睇新聞

我同老豆有keep起當年9月12號個份因報頭條 返到屋企搵到就post上嚟

睇緊大宅門

玩緊搖控飛機

同個同學傾緊電話

依家冇人仲玩傾電話, 同個同學都冇乜聯絡lu

冇記錯好似係做緊一筆out銷係第一個特別新聞報道?
果陣熄哂燈係房睇電視

應該食緊蛋糕 因為我911出世

點解我唔早幾年出世

一定好震撼

準備訓 媽睇新聞 睇到嘩嘩聲
我又睇 但冇咩反應

係屋企睇直播由飛機插左入去到成橦塌落黎
果陣好似小學五年級開學放假一天

又嚟孟加拉效應
世界大戰？
到底係咪皆大歡喜

wiki話皆大歡喜2001年09月17日首播

乜撚野狄波拉可以收收皮

仲有不斷loop架機撞入去個刻 d爆炸火光仲好記得 跟住大個有排不停係youtube睇番d footage 有人係棟樓熱得制頂唔順跳落來 好恐怖

果陣仲未出世
不過大個左 ( 前幾年)
都有睇番D 資料
好震撼
好似自己親身經歷過咁

睇緊皆大歡喜
唏呀～唏呀～唏

啲中學生未出世

俾屋企人罰緊 跪響屋企門口出面 隔住鐵閘望住部大牛龜見到飛機撞大樓

個陣4歲幾 唔知發生咩事
淨係覺得段突發新聞阻住我睇電視

係度睇電視(係外國)，突然新聞報以為只係拍緊戲，初頭只係話火災疏散，直到live住睇係一架飛機撞

真係好深留象，岩岩中一，
坐左係荼記食緊野望住電視live成棟野冇左

都係 個時仲未明有幾恐怖...

點解我記得當時電視係做緊足球直播 利申唔係收費電視

讀緊幼稚園

睇緊TVb live

笑到仆街

Yes

痾緊爛屎

係屋企等緊睇封神榜

個時小學
六點睇新聞個時 望左一眼以為火燭就冇理到繼續玩

點知過到成7點仲講緊同一單野 留意返先知係飛機撞到著火 係大獲野

小學雞準備返學 睇緊香港早晨 見到報導緊 心諗咩料

後尾懂事先知咁撚大件事

我又係

我都係
後尾唔知點解啲大人個個都講911
我仲黑人問號緊

咁撚細個

好似有D印象 新聞個主播話以上片段唔係電影黎 係乜乜乜咁

仲係幼稚園

好深刻
記得係做緊電腦功課(小學), 無啦啦俾老母拉出廳睇直播, 因為有個auntie係世貿返工, 見到老母喊到好淒涼, 係咁打電話俾auntie, 好彩個auntie係地庫返工, 走得切出去

Same

岩岩出世撚識食蛋糕？

好認真 雖然都好似係小五 但事發個晚都無咩電視印象 係第二朝返學 個老師同我地講呢件事 仲開左電視一齊睇新聞

小學雞既我心諗點解撞機都有直播睇，真定假嫁

打緊ps1

玩梗newgroup 有人講世貿被撞 睇埋電視 以為有新戲上演 以為電腦CG 咁鬼真實。原來係真野

播緊啲咩就唔記得，淨係記得亞視播先先到無綫，
一幢冧時我阿爸仲口多多話另一幢都會冧，結果

飲緊酒，喺酒吧醉醉地望住個電視呆撚咗

住太空冷凍倉？

轉左去亞視睇

same

有冇人既親人當時好開心
見到美國仆街

係咪美國自己炸冧

個陣玩緊ps3 仲未知咩事

好似剛剛食完飯 之後我同老母睇到呆左

個陣時有ps3？你係多啦a夢？

小學雞做緊功課
聽到老豆老母嘩嘩聲望去部電視劇度睇住live撞
之後驚左成晚以為會世界末日

每年911都世界大戰：七姊妹 vs 一筆勾銷

其實2套都有播，911係斬件播

同班fd在牛頭角下邨大排檔吹水

食緊飯盒，睇住新聞，覺得勁恐怖

玩緊icq,等凌晨12點

因為我912生日

嘻喲嘻喲嘻 嘻喲嘻

睇緊電視冇啦啦播架飛機撞埋去，以為做緊戲，邊條仆街轉台

點知台台都樣

睇緊亞視旺旺d廣告等返學

解釋就係大家睇電視既時段唔同所以有唔同記憶

每年9月11都係我老豆生日，當年不例外，我個細個仲夠膽死問老豆：今日開唔開心

小學雞

睇緊幪面超人

自從mytv出左後

好多珍貴片段都俾無線舉報左

就算係澳門果個海鳩丸廣告都俾佢舉報到無得睇番

訓咗第二日起身先知

唔記得無線定亞視

個主播強調

你睇緊既畫面唔係拍緊戲

而係美國現場畫面

響屋企睇緊電視

生日快樂

係啦係啦 一定又係孟加拉作怪啦
連wiki 世上所有證據都因為咁而改變啦

果年第一年去美國讀書
就撞正911
果陣朝早上緊堂
無啦啦阿sir開咗電視
冇上堂個個睇直播
果日好似半晝就於咗學
第日就有祈禱會

皆大歡喜
之後娛樂大搜查都比無線直播cut 左？

係唔知幾撚時變撚多個皆大歡喜出黎

我記得許方輝同馮兆寧一齊做主播
通埋唔知邊個評論員喺度講
無綫就係周潔儀踩到尾

細個果時爭論都係爭論緊七姊妹 vs 一筆勾銷

不過真正cut左唔再播就一定係七姊妹

"一"就應該頂多係特別新聞報導既級數.只係cut個零兩個字就算果隻

七姊妹就一定係播左無幾耐就無再播

印像中果集要係當晚深夜重播同第二晚原有時段重播

咦我都係喎！我個陣仲係讀緊幼稚園

個個都講皆大歡喜，明明果陣播緊全職獵人

睇直播以為係拍緊戲

好記得
係玩緊金庸群俠傳

睇黎你個時係癱左／昏迷左
我係你就今晚捉住老豆老母問清楚

現場

記得第二日返學阿sir仲開電視比我地睇新聞了解件事

小一 冇印象有冇睇直播

係屋企, 但唔記得做緊咩
個時應該岩岩讀小二

一筆out銷
有印象係因為第一架機已經撞左
突發新聞係無畫面
但係第二架機撞果時 咁啱有個人答錯問題跌左落個lone
之後直接轉去架飛機撞埋去
細個仲諗緊點解跌落lone會變架飛機出黎

係居就企訓緊教

食緊生日蛋糕

學校電腦堂 上yahoo睇即時新聞

無睇電視，只知第二日返學校長開咪要大家一起祈禱....

係銀行call centre做緊，突然間一個電話都無，從未試過，睇call機新聞先知有飛機撞世貿，當時唔知電視直播緊

屌緊初戀

呀公果陣仲健在 成晚係度： 嘩 仆街啦仆街啦 嘩 仆街啦

上緊連登

一筆out銷
記得之後果一個月電視新聞日日都講911

個時中一定中二 記得一起身睇新聞見到部飛機撞埋去世貿大樓

個時傳緊仲有四架失蹤及國會白宮受襲之類
消息亂到pk
跟手仲有個唔知乜反以色列組織走出黎承認責任
btw當atv

之後幾日都驚驚地會撞埋黎

啞咗未

啱啱沖涼出黎，以為做緊戲

點知...

除左我果陣無人追live?

跌落個窿係一觸即發

小學生早上出門口見到新聞架機一野轟落去，
果一刻好震撼，
完全記得晒當時屋企個畫面同自己呆左果一下個樣

當Willis tower仲係叫Sears tower既時候

百萬富翁睇睇下切畫面，睇住駕飛機插入去

睇電視新聞以為播緊亞諾舒華新力加嘅"真實謊言"

個陣好似一路食飯一路睇住架機插入座大廈到

準備訓覺 聽朝番學
之後同屋企人睇電視睇到好夜

玩online game - 龍族

多年後睇返一樣咁震撼

竟然冇七姊妹同一筆out消既鬧戰

唔記得做緊咩
總知就係特然間阿媽好緊張咁叫我出黎睇電視
之後就見到電視影著嗰兩棟世貿出晒煙，睇睇下就成棟霖晒，之後第二棟霖埋
我細個唔識，嗰時得K3，初初以為係電視播緊災難片，以為套戲個特效咁勁咁逼真
過左幾日新聞係咁報先知原來咁大件事

我阿爸嗰時返緊工，阿媽即刻打俾爸話美國兩棟世貿霖晒，我爸唔信我阿媽話佢係咪聽錯，後尾返屋企睇新聞先知大件事

打緊online game
有幾個人icq send msg嚟講世貿俾飛機撞
我仲同返老豆老母講啲人咁無聊傳呢啲嘢
點知轉頭特別新聞影住第一幢著緊火
嗰陣已經好驚訝，跟住有人再msg嚟話第二架飛機撞埋去
我同屋企人都以為講笑
跟住電視就影住第2架飛埋去....

撞第一座時俾阿媽的住溫書……之後仲俾佢關左電視

之後心諗第二座會唔會俾人撞呢？個幾鐘之後開返電視就見到2座都著晒火……

小學雞 上緊堂 呀sir開電視睇911新聞

係屋企睇直播 記得係食飯時間

小學雞 全家出咗街食飯
一返屋企開電視又係以為播緊電影

睇百萬富翁

上緊 uhome

睇緊一筆勾銷，永世都會記得特別新聞個刻。

起左你個柒頭重出黎

啱啱瞓醒 睇新聞就睇住佢撞 好似係晏晝嚟嚟

訓緊教比屋企人拍醒

起身痾夜尿，望到電視以為邊套戲咁大場面

有親戚住美國 呀媽即刻打長途過去問我親戚美國拍咩戲拍到咁誇張
好彩當時佢住LA無事

到底係皆大定一筆
我印象係皆大

我都係

好肯定係皆大歡喜

係7姊妹啊屌

係張床度同中學老友煲緊電話粥

係公司做緊嘢，畀單新聞嚇到入錯油

7指妹

好似訓緊教，俾老豆老母叫起身睇直播，睇住撞落去

百萬富翁 兩兄弟

中學雞
喺房做緊功課

飲緊奶

訓係sofa飲奶

個陣幼稚園 個陣都知外國有個地方發生好大件事 仲記得老豆老母睇新聞睇到哇哇聲

味你老母呀小學雞
唔識字唔好學人回post 啦

睡覺

Dodo姐

撚記得

好記得睇緊百萬富翁 tvb播緊do姐又係一個遊戲節目 全家即時轉台睇tvb新聞

喺間房溫緊 pure maths

同fd打緊rainbow six

唔記得嗰啲人希望就係小學雞 / 幼稚園雞

睇緊演唱會，好似你sammei

細個睇佢直播 ，以為播緊咩戲 大個先知恐怖襲擊

準備過生日

喺媽咪個肚到

呢單感受大好多

加拿大

準備返學，結果睇電視直播無返到。

係大埔街市入面個大排檔食緊飯, 睇住電視直播 好震撼

突然收到屋企人電話，叫我地立即開電視。睇住第二架撞，睇住兩棟冧，睇住播返七姊妹

撞個下應該係夜晚十點幾,睇緊家燕姐

好似睇睇下百萬富翁定唔知咩突然有突發新聞
望住幢樓比架飛機撞埋去果陣都唔知發生緊咩事

幼稚園 當睇戲咁睇

玩緊金庸群俠傳，公會頻有人叫快D睇電視打仗呀，先識開電視睇

嘻也嘻也嘻也嘻也嘻

係屋企食緊雪條
見到棟樓好似雪條咁溶左
喊左

利申:個陣幼稚園

食完飯打緊online game聽緊電視

我好記得，當年我同前度坐係一紅磡茶餐廳 ...前度同我講緊分手 ...我個前方有部電視 ...無記突然有特別新聞報告 ...講已經有架客機撞左入世貿 ... 我同前度整餐飯都沉墨，而我就呆呆望住電視 .. ... 直到睇住第二架機又直播live 撞去第二座世貿，全餐廳既人嘩m聲 ...之後聲晒 ...足足5~6 分鐘都無人出到聲 ... ... 跟住我埋單，行出門口同前度各行各路 ... 返到屋企，睇多一陣 ... 睇住整座世貿倒下了 ....之後唔再講啦 ...
利申：依家好幸福

都話睇緊一筆勾銷囉，問問問

上緊網... 即刻係 icq 同 newsgroup 同啲 frd 講有大單野

以記得小二既時候
睇皆大歡喜 睇睇下插播新聞
望到個畫面真係一世記住
老母係咁話：死囉慘囉

皆大歡喜9月17為首播日

睇住直播

呀叔

菲律賓人質事件我肯定係東張西望做做下插播
老豆話搭緊火車睇新聞睇到全車靜晒

仲係小二，不過都有記憶

係紐約市讀緊大學, 上完早堂出黎見到個個話有大事發生, 之後見到好遠曼克頓有d煙, 之後學校話所有課取消,坐巴士回家先知所有共公交通工具將停駛, 之後個日都唔使返. 最on9係之後個心理課MID TERM 考完先話五因911慘劇所以所有學生都拿A

返緊暑期工, 突然條街愈黎愈多人圍住對面電器鋪部電視

個時TVB都未當係大事，直到第二幢都撞埋
無線先全晚都講呢單新聞

最記得係第二日重播返同一集
報幕員仲有講埋集數

玩緊17play

話時話係咪好夜？我媽嚇到即刻打俾當地親戚問咩事

七姊妹 睇睇下中斷變911單野

小3 只係識講食屎！

跟住望到架飛機撞到啲樓到

大叫左食屎囉！ 比啊媽掌左我嘴

搭緊小巴返屋企, 隱約聽到車上收音機講世貿中心乜乜乜

究竟係七姊妹定皆大歡喜？
印象中我係睇緊七姊妹

食緊pizza